【推上國際】數名警員在時代廣場制服一名女子時，拉扯其上衣，並以膝壓住該女子臀部。

屌你老母強姦犯

推

仆街

強姦犯

何式凝去撚左邊

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup片:

睇片:

backup相：

睇相 :

麻煩各位巴絲幫手backup

咸濕狗

嘩搞到露埋bra
仆街啦

女權組織協會cant see shit

Emma Watson : 我唔知、唔清楚、睇唔到

喺Twitter上講tag議員

屌你老母死黑警 強姦犯

黑警死全家

推上去比全香港人睇

女權撚上水未

咁撚多件都要搞到咁
不如調番職位算啦

women's life matter

驚到縮埋左

對男性都唔應該有咁嘅武力

女權組織睇唔到

屌

呢個最仆街

Push

全部都係民建聯支部黎

推比班女權撚睇

女權撚呢？

上Twitter

上twitter tag 晒d 女權L

過去一年
國際女權組織有冇出過聲？

屌！好嬲

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

push

上TWITTER

屌你老尾

好撚無力

Twitter tag Emma Watson la

上次天水圍累左過百人送頭

去twitter facebook tag佢老母閪

人渣！！！

屌你老母死魔警

屌.....

Tag la
Emma Watson

Pin 呢個

冇任何反抗都要咁

有冇tweet link

嘩

仲要去撚晒新屋巔

屌痴撚線好過份

Twitter Link?????

黑巴

人渣

絕對係性侵犯

女手足

下次用j壓

Emma Watson : Only Black Lives Matter

你示威你就唔係女人，明曬

Twitter 任務

女權撚盲左
唔好問佢地

一定要死幾隻狗先得
如果唔係佢地唔會驚

Twitter link ?

女權撚呢？
我記得香港都唔少架

@EmmaWatson

屌你老母死黑警

Cls

on9, 一個細路女5-6個大漢圍捉佢, 唔講以為捉緊咩大賊

我就日日都上連登既
我就無撚見過 唔知你地有無見過?

有冇人可以認人？

幾好身材wo

痴撚線 手無寸鐵既女仔都要幾條友壓撚住

twitter?

哇 班仆街搞到手足露lace黑bra

女權？？？？

做乜9 見到女就發癲?

blocked

你幾時死

.

情況衰過
外國對待黑人既警暴

屌你老母！！！

DKLM

一條女要3，4個警去㩒低佢？

點解每次入夜都唔走
果個女仔仲要自己落單 仆街

妙麗唔得閒
佢做左好多野

縮撚左入老母閪啦

推呀 推上國際 煲大佢
天滅中共、制裁港共黑警、制裁港共政府

今日個主題係非禮咩？

好佩服你將個主題縮小到非禮

上次個主題宿世到警察入7–11偷嘢

屌佢老味

國際女權組織 大部分都係奶共西

天滅中共、制裁港共黑警、制裁港共政府

外國左膠唔會見到

時代廣場啲舖開足咁耐, shopping都唔撚俾

有冇ＴＷＩＴＴＥＲ

佢 戰犯來

幾索.....

Emma 屈人去咗邊

有冇人叫佢出下聲

親眼睇住既人仲無力..

嬲但聽日要繼續返工

Twitter要人！

葉繼歡、季炳強: 果個年代又邊會、咁勇

索唔過你老母
幾十歲風韻猶存
仲係砵蘭街擺檔做雞

屌你老母未撚見過女人？
狗公阿蛇一隻 blocked

屌你老母

可能真係路過

正解

女權西繼續深潛

啲狗令人作嘔

狗公阿蛇 blocked

坐左入中聯辦

Molamola

屌咩 女手足

想講句人話
唔該唔好以欣賞角度嚟睇
如果有人被人強姦緊 你喺隔離欣賞受害者身材
可以講句你地狗都不如

吊佢老尾 班黑警要俾人燒春袋先得

@ Emma Watson

大家今晚Twitter任務，煲大佢
保護女手足！！！！
天滅中共、制裁港共黑警、制裁港共政府

係強姦咖啦 咁點阿？

啲左膠啊 偽人 呢啲就睇唔撚到

女權：睇唔到

Emma Watson

Where are you?

唔讀好書就滿腦強姦

屌你老母未撚見過女？
你老母比黑警屌緊

屌你老母 仆街狗

垃圾，而家好撚憎佢，食屎啦

恐怖份子強姦犯

影響生育能力

想強姦個女仔啊？？

極大機會真係路過
突然幾隻黑狗公鳩衝飛撲過黎邊個都走唔切

只能推上Twitter 做好任務
保護女手足
天滅中共、制裁港共黑警、制裁港共政府

班陷家產借機二抽水

果度有隻黑色波鞋 唔似女手足
可能有另一位手足被捕

可唔可以咪撚咁仆街呀我屌你老母。

你要咸濕可以去第二道，呢道唔撚歡迎你呢啲人渣

早已block
鼓吹失敗五毛撚
生存咁耐幾女都未見過 好撚可悲
btw你老母都好索, 日日比黑警輪流中出一百回

女手足真係要保護好自己
最好著返個sports bra

返到警署慢慢周

曱甴近平推

柒婆都係女權撚，一上任做特狗，就又話要揾多啲女性做高官。一有女運動員聲稱被性侵，就撲出嚟話要追究到底。點解而家咁多香港女仔被黑警性侵，柒婆就聲都唔聲？點解呀柒婆？！

好撚啱 但係永遠有人呢啲時候都係用下面諗野
同黑警冇撚分別
祝願佢地睇住自己全家女人被黑警強姦輪姦
天滅中共、制裁港共黑警、制裁港共政府

變態！

佢地連狗都不如 好撚可悲
btw幫女手足推上國際 保護女手足！

Push 強姦犯

retweet

效果唔大，黑警拉到番去做乜都冇人救到
男都被雞姦..女手足被強姦非禮都唔係一次半次
只能夠繼續打好主線，幫女手足推上國際
引全球關注、強烈譴責及制裁
盼望有日可以光復香港，香港建國
制裁港共黑警、制裁港共政府、踢走中蟈人
天滅中共、制裁港共黑警、制裁港共政府

Pish

叫佢收嗲會好啲

建國喇喂

你老母比黑警輪姦緊
仲望？幾十隻黑警中出緊你老母喎

屌，死黑警

強姦犯又出動

@女權人士

畫面好靚 今日算唔算贏左

女權/人權組織同大愛撚表示睇唔到

女權盲撚

畜生

成曰講環保女權撚兩大毒瘤
點知環保代表都有環保少女為香港出聲
呢條女真係算9數

屌你老母幾撚時死

強姦

一個女仔要用咁多狗制服請問個女仔係Wonder Woman定係Captain Marvel

一睇就知妹妹仔，屌佢老母！

Metoo條臭西呢

push 殺人犯

Twitter善用以下hashtag: #MeToo, #TimesUp, #NiUnaMenos, #OrangeTheWorld

問下佢

樓主幫pin

最簡單既嘢偏偏冇人做

好撚痴線

捉住件衫咁高有撚用咩，人都比你控制住

推上國際呀
Twitter呀
唔好比佢沉
女手足由真·香港人保護！

希望佢冇事

72183110111
女權撚呢？

屌你老母臭系番屋企含撚啦死黑警我祝你老婆女被人咁對待，祝你個仔被人雞姦，生仔無屎忽，生女比人恰

女權撚在此 唔好睇少科技之力 肉尋started , 比番啲啊婆睇下你幾索先

肉尋started 搵人用J壓9你

黑警+狗官+太監=曱甴集團

只識抽下水, 唔會做實事架

試過啦 但要多人做

潛左十世啦

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

女權呢屌你老母

警方在時代廣場內拘捕多人 一度拉上電閘不讓記者離開

靚女

Twitter link?

會比佢block架

已tag

推上國際文宣

國際女權撚喺邊

Blm

pin啦

Push!!!

女人野真係要女權出聲先夠力
我哋幫極有限

女權撚去左邊

一息尚存 抗爭到底！
天滅中蟈、天滅中共
制裁港共黑警、制裁港共政府
香港獨立，踢走中蟈人

仆街！

Pin this

妙麗係咪仲念緊咒語？
溫家癲呀唯雅殺？

@Emmawaston

條戰犯淨係識點俾人屌佢隻閪啫

死黑警

女權呢?

@emmawatson

香港嘅野乜都睇唔到架

叫佢收皮

@撚到佢回應為止

可唔可以唔好再靠格蘭傑
廢西
垃圾
我支持史來哲林

屌 強姦犯

+1

仆街啦死黑警

好撚偽善呢個女人 成日淨係識攞光環

tweet @EmmaWatson

@emmawatson
推到佢見到

仆出一條新街

pin

推去佢fb叫佢出聲喇dllm
上年叫人唔好走

done

lm

推撚爆佢

有冇人知佢點？

起來 不願做奴隸的人們

推到變禁歌

佢地俾狗屌緊

食緊中國臘腸

A

算把啦佢 19年果陣大把人ig tag過佢最後都冇出聲

可能開心比狗屌緊